[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (9)

就爆 開定先

搵番D QA 出黎先

其實都唔洗
反正都冇人想知
啲人入黎只會拉去最尾果頁
之後問彩蛋講緊乜春

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

置頂先

要考慮下加埋「隨機死一半人」既研究結果

重有人會問Thanos有冇份一半死
我覺得佢條命咁長
佢應該會為下次滅一半人做準備
所以唔會揀自己有份死

慢慢黎果邊先900

就算佢真係咁唔好彩random揀中埋自己 佢都仲可以用time/reality stone去復活 所以係冇影響

有冇人覺得Thanos 殺自己女
同猿人爭霸戰第三集
個上校好似

為咗偉大理念犧牲自己親人
講真佢用手套殺一半，都有機會殺埋自己個女

Soul Stone 係一個決心考驗

我覺得如果佢揀自己抽埋一份
應該會接受結果 佢自稱好公平

岩岩上網睇 black order 有5個
avg3 係咪改到得番4個?

係 今次冇用到supergiant
其實Proxima midnight都改到樣衰咗好多

THANOS BB 計畫通慶祝區

連登男神

第2個gif真係有

大隻有強大意志版連登仔

唔會現實就碌撚

推定先

星期6日開始會多好多人入黎討論 DC點算

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (100)

佢地會退出連登

唔好咁啦 退出左就冇人俾歡樂同智識我地

仲有aquaman

1. MARVEL for 小朋友, DC for 大人

2. BvS有複雜既宗教暗喻 冇腦睇唔明

都係討論返IW算啦

其實各有各做,唔駛下下都扯上DC
佢呢排d戲係膠,但過幾年上番d人咪又唔記得

岩...大家都係講返IW啦

但佢一路都重拍緊 應該一直都keep住有人記得

最尾係消失剩A1啲人
好似係

如果你重想應我
我想講 我一直都講緊我地/我同勝利
你唔信自己追返
其實唔難搵 係你嘈我既前幾頁都有
如果唔識追post可以講唔該
我會cap圖俾link俾你睇

元祖(約)級人馬

block左勁多人標題 劇透狗

RUSSO BROS 跪拜區

局長同佢條0靚都化左
箭佬冇出場唔知

Thor: my new fd... tree

前排有個癲到改名劇透人

拍喜劇

屌你一訓醒完左兩post

寶石持有者唔會計算在內啦
邊有咁柒既力量設定架

扮哂熟

第一次睇英雄片睇到咁撚沉重
睇完credit都未回到神
滅霸真係勁到神一般存在

都唔算柒既
可能佢真係想100%公平

IW 真係CLS 破埋香港第一日BOXOFFICE RECORDS

i am groot!!
i am steve rogers

算啦...都SACRIFICE 左GAMORA

其實紅骷髏有冇機會返地球

呢到都笑左
雖然以巨腸智慧要學樹人話都係好快

仲以為美隊會死

最愛既乖囡死左
最慘係乖囡最尾先信自己真心愛佢

我覺得佢似係彩強出一出

trailer營造到佢死撚硬咁

不過黑豹真係番到去Russel brothers手上先型番
不如認真嘅隊哂俾Russel brothers
搞笑就俾James gunn算啦

點知就親生仔待遇
肉身接thanos一野都冇事

仲有Spidey同ds互相介紹自己果下都好好笑

當年鍋勿先都係

嗌wakanda forever第一次覺得冇柒味

呢個都好笑 但trailer出左反而冇咁深刻

rod!!!!!!!!!’

重有Watiti同antman導演Peyton reed
重有其實RC都唔係咁差
佢其他戲幾正
可能一套戲要塞太多野先搞到出事

不過gots keep到咁9up真係少見
難得一個導演會聽另一個講

今集柒頭mvp 係Banner

最後討論區可以開到幾多個 廿個有冇機

主要係迪迪尼有時太多干預

Banner真心膠式搞笑好撚正

希望全球破到titanic

星期六日都未到 應該有可能

美國主要市場聽日先開始

應該係一開始講左要加咩入去
要導演編劇砌好

i am steven rogers 我都笑咗,but全場除咗我冇人笑
對比番thor呢個一向用肌肉做代表既人竟然聽得明,
又覺得好正

仲有這個另類記錄

大學冷門科易pass嘛

下集應該死哂冇化灰既人啦
初代既應該Avengers 4簽約最後一部
過左四應該captain marvel/winter soldier lead新一代

地球搞笑擔當

thor3拍埋thor一齊9up已經好正

大家都係大智若愚

CA2 就幫 CAP 洗底

CA3 唔駛講...TEAM IM同 TEAM CAP可以拗十幾個POST都未有定論

AVG3 IW 就幫THOR 洗底 + THANOS個人電影

CLS DIRECTORS

佢成程都係拾吓拾吓咁
講普通野就窒同冇說服力, hulk又唔so佢
講用腦野又被shuri屌打

重要俾貓妹串
貓妹：咁咁咁咪得囉 你冇諗過咩？
Banner:我真係冇

同占士根 Watiti組成導演三寶
醫返好mcu甩皮甩骨既地方

有一刻諗thanos 會睇住日出咁消失 令到大家冇仇報

佢講Steve啊

諗諗下 之前啲訪問吹到阿妹好多戲份
點知咁少又唔算太深刻

banner個演員本身都係鳩 thir3仲要好多free style對白俾佢地發揮 做番自己真係好撚正

手快打錯, 自膠

Xxxx 果下我笑咗，全場得我一個笑
Yyyy 果下我笑咗，全場得我一個笑
Zzzz 果下我笑咗，全場得我一個笑

由第一個Post睇到第九個post都仲有呢啲comments
全場得我一個笑咗

反而 okoye 仲搶戲

可能未變2個半鐘版個director cut會多啲嘅

淨係同Banner講一兩句嘢 做下研究 射咗幾炮

個西樣都成集搞笑mvp

我覺美隊戲份好撚少

搞笑位有
慘位有

強化版
月入三皮都無的人：
Xxx 呢啲英式/ 深度式/ 高級 嘅笑話，無返啲yyy 嘅人都唔會明，所以zzz 呢個說法當得我一個人笑嘅時候，我真係覺得自己好獨特

Thor係thor 3已經洗晒底啦

佢望住太陽個下，我一刻都以為佢就算戴住手套都會成為埋被消滅個一半

昇華 而家係 the strongest avenger

唔知點解個幕好星戰feel

但表現好出色 已經夠

Thor今集先係搞笑同認真balanced

前任嗰位龜縮到完場

Okoye個名好難讀

喔 key 油u

唔係就咁 O ko ye咩

比IH定左形
以為banner唔搞得笑
點知原來可以鳩到咁

Thanos其實都好公平
戰爭機器同falcon兩條廢柴都留一件

唔係佢決定

今集佢地兩個都脫7啦

thor用個斧鋤撚完thanos之後
thanos去左個二次元係做乜鳩??

Point Break就係Point Break，最強都係叫Point Break

睇日落呀

鑊物先炸鳩地下好撚型喎
雀仔又識鳩叫振奮下自己 又一句踢撚低black order

突然記起end credit局長提過一個人名叫卡萊，請問係邊個

笑到出聲佢聽到先叫笑

奇異博士話佢睇左百九幾萬個未來，個數係咪有意思？

冇去第個次元
只係完成左大業返屋企唞

追唔切
唔追

一個接受左Pepper同Tony起埋一齊
一個接受左Captain同Bucky起埋一齊
來個孤獨的軍佬開始刷出火花
但宜家又天各一方

我同另外位巴打重睇完 聽真佢 再同你講

thanks

wm今次真係洗底
個人覺得falcon咁多套電影其實表現都出色

頭先二刷完就係諗緊係邊個，係reddit問完人先知

卡萊=Klein
係ca2同aou出過既shield agent

8成都係唔記得劇情問翻
呢8成又有8成都係問翻個幾個問題

其實佢一路都唔差
係有時太自大同cw得罪左 tram cap fans

哦！！俾交叉骨用槍對住都唔肯飛架野果條友！！

閂左ROSS個形象

大戰時火力全開...最掉炸彈

其實hulk係咪覺得地球唔歡迎佢 所以唔肯出黎 雷神3佢都話地球唔歡迎佢所以走左第個星球

大家點睇

其實去拎靈魂石時，一出場披咗件袍個引路人，我一開始以為係death，仲以為係度開始講返thanos溝death咁正。
點知一開原來係紅骷髏

啊，原來CA2第一個認同隊長speech既agent

cap's order 之後比crossbone 用槍指頭條友

仲記得一句：congratulations cap. you are a criminal
搞到全世界cap fans以為佢真心笑鳩隊長 群起屌柒佢

應該唔會再加新角色新關係
咁多人驚唔夠亂咩

驚撚左Thanos怕柒多次

主要原因係佢個鼻

點解有人話DR STRANGE交粒石係計劃黎?留意唔到邊到有講

博士睇左1400萬個未來 得一個會贏
交石順理成章係一個條件

包唔包Antman嗰場先？

佢交之前話
而家先係最後一局
消失前同tony講 以後嘅野要靠你冇捷徑（大致意思）
都暗示左佢已經有齊plan去個唯一贏到嘅時間線

因為如果Doctor Strange 真係預知贏唔到又講大話話有一個可能性贏的話，點解唔自己先下手為強 整爆粒時間石？

之後Thanos都無起佢面前出現過 係最後先出黎 得覺得唔關事

唔知下集真係time travel定點
如何下集係phase1全員返返av1 然後壯烈犧牲仲正啦
場仗邊度開始打就邊度完結
最初邊班人馬一馬當先守護地球就邊班人守到最後
一個時代既開始就係一個時代既終結（phase1 starts phase1 ends）
一個時代既終結就係一個時代既開始（phase1 ends phase2 begins)

今集loki都死得好型

如果佢返生一定成件事膠晒
返以前改變未來唔駛死又另計

大家記得block 芝士壽司
如果唔係佢一陣又講火滾撚樣

我見出面有post屌star lord
其實有冇人認為就算搶到手套都唔會去到good end?
冇石thanos都仲係勁野黎

我覺得係個盾問題 雖然個盾係向漫畫致敬
但唔係圓盾無得當回力鏢飛 無咗唯一範圍技

一定唔係Klein, 我聽到Clint, 即係鷹眼

所以我都嚇一嚇，玩到咁大?
佢真係想再拍多廿年咁。

流出劇照好似有flashback

你見博士冇出聲就知佢睇過

可能特登下集先俾返佢

其實Thanos冇用石都輕鬆KO Hulk，當時搶到佢手套都未心代表贏

Tony留左個新盾比cap嘛

我覺得搶到佢咪又係徒手打到佢地仆街
之後拎返上手戴
再唔係就佢地呢啲普通人類受唔起咁大能量
一掂就爆炸

真？
隊長本身個盾係汎+其他物資整
仲硬過汎合金
再整個咪

d石其實有冇話要咩條件先發動到?

如果搶到用唔到咪一樣比thanos收皮

同意，Vision 有石咪又係個on9仔咁被人sm

homecoming有提過Tony有留野幫avenger power up

gotg要四個非人類生物先承受得起一粒石既力量一陣
我估普通冇強化身體既人應該用唔到

FF

之前睇雷神3,結尾光頭佬好似用兩支M16好輕鬆秒殺一大堆外星雜魚
勁過咩LOKI,咩Heimdall,咩女武神

咁如果最後黑貓大戰個度,美國出兵,分分鐘一個連美軍士兵用M16都可以清場,根本唔駛咁辛苦
咩BLACK ORDER用D坦克/火箭炮都可以KO , 空軍都唔駛出

.........當然Thanos就冇得打

自己入場聽多次，好肯定聽到Klein
同埋Clint係基連
Main plot講埋自我軟禁

有冇人諗過點解a4 time travel要返去ny大戰呢一個時間點

同一講諗法 雀仔 鑊物先 白狼都係用槍 都一槍一件啦 擺一炸重機咪輕鬆ko

我知你地盡左力

串撚到

痴媽根 琴晚先第7個post 而家已經第9日

佢係咁撚醒就整多d武器 唔會俾隻最廢既black order一下ko啦

咁vision副body其實係ulton造，tony同banner又真係拿拿林趕住隊javris落去，撚有時間去理咩

比啲nigger打飛機
同埋hulkbuster pk 女將軍啤鳩住個到又係

個女將軍出場時間同隊長差唔多 接受唔撚到囉屌

我想ign同自己對耳

The only thing we see after the mid-credits is a shot of the Avengers: Infinity War title turning into ash and blowing away. Then after all the credits have finished (and there's a lot of them), we hear the familiar voice of Samuel L. Jackson as Nick Fury, who’s in a car with Cobie Smulders’ Maria Hill. We learn there’s a search for Tony Stark underway and hear Fury has been trying to get in contact with ‘Clint’, which refers to Clint Barton aka Hawkeye.

入去太空傳送口走去打2012年thanos

岩岩去search下cm造型照
揀左個咁樣衰既黎做

我對marvel同迪士尼有信心

兩個字個發音差勁遠啦
同埋已經有leaked post credit scene
可以翻聽

根本就係,要清外星卒仔,搵美軍好快清場

BOSS級大佬,咁真係要搵雷神,紅女巫,博士,HULK.....

人地拎左oscars
你睇戲緊係寧願睇個好戲既多過得個樣既

咁你咪當ign啲鬼佬唔識聽英文囉

下一集係咪好似有新人

Valkarie 呢

呢個可以擺入失蹤人口調查度 唯一線索係雷神話架船死左一半人
斷估另一半俾女武神帶走左

而家準備二刷

女權當道

係咪so far 無一套英雄電影係反派笑到最後？

既然dr.strange可以睇到個結果
Thanos 而家拎左粒石唔係又可以睇到咩
咁佢只要唔跟唯一一個可能性行咪得

美隊3？
最後拉到絲帽 但係復仇者都解散左一半

但係如果將所有角色失誤都話係唯一生存路線嘅條件，好似有啲上帝視角，star lord的確係搞衰咗成套戲最有機會嘅反勝位

我覺得係博士睇到係用佢獨門魔法睇（奇異博士solo戲有講古人臨死話自己睇到未來）

夾硬講：博士睇先 所以睇到thanos睇到 但都贏
掛屌

Post埋比你任你聽
“10 times bigger”
“Tell Klein...”

芝士壽司居然回左幾次都冇提火影

剛剛睇完，真係掂

等緊CM既造型照

thor 3勁鍾意valkarie

將女武神既問題 置頂埋啦不如

block左 唔知佢有留

要搵喪夫巴打

紅顏禍水
同女巫親密嘅兩個人都冇好下場
Vision仲要死兩次，真陰公

唔係推斷嚟咩？

推斷都要打埋啦

其實有無眼利嘅巴打見到一開始有無瞓埋係一邊?
希望係無死嗰一半

Zimo都被人拉左
Thanos直頭係無佢符

同Thor有關係既女人都冇晒影

有咩自己quote黎加
但諗清楚啲

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

置頂先

今集CA,THOR兩個同IM完全零交流
佢地連IM去左邊都好似唔知...
本身期望LAST有個大集合

想睇兔仔同im互串

DrS唔用石
女武神去左邊
臨尾講Clint定Klein

咁我想alexandra daddario做

我覺得一開頭洛基面對著thanos時，講左自己係odinson 呢個位，有少少感動，佢終於承認自己係奧丁嘅仔，縱使只係養仔，亦都好似反映左佢真心承認thor係自己嘅哥哥

剩底嘅都係Avg1嘅人

佢都唔岩feel
你見marvel向來揀人都係岩feel>>>>名氣就知
就算係都搵full metal bitch啦

gal gadot

可惜佢唔肯

完美人選
不過我覺得睇完cm之後
我地又會死狗咁覺得Brie先係完美人選

睇定D先

M記揀人好準既

通常主角都真係岩feel >> 名氣
之前咁多套大部份都係上映先認識個演員
得doctor strange係未拍已經出名?
雖然佢真係好似
但D配角就多數搵大牌

其實佢未出名都已經搵左佢
只係佢太忙 所以佢出左名先拍到

我記得好似係benedict拍緊sherlock定咩所以推左

好似有段訪問片係Feige解釋成件事

純FF

其實最尾係wakanda哭喪個幕，banner同hulkbuster個cgi假到核爆咁嘅樣，我估原先係有爆hulk出黎打，但去到最last second先決定改劇本話hulk唔肯出黎，用hulkbuster key過晒hulk d cgi先攪到咁

終之一路由bc唔紅溝到佢紅，死都要搵佢做dr strange

個feel真係天生要佢做dr strange
同Tony stark一定要係rdj一樣

個幕唔單止banner 坐住hulkbuster 上半身cg流

連war machine 個cg都流流地

第4集會唔會有VENOM??

女武神去左邊：
有可能係Thanos 放過佢地船一半人唔洗死，如同之前Thanos係Gamora星球揀一半人死一半人生一樣

始終經歷左咁多
loki真係蠢蠢地救完阿哥咁樣尋死

但依家粒石係thanos度
點搶番黎玩time travel

我覺得正喎

Minestone 個個紅色頭 係咪紅骷髏???

doctor pym幫到你

但成架船炸撚左 果一半人仲點生存

其實明顯係講Klein Clint讀音個響音係i 兩個字差好遠

其實今集啲cgi做得唔算無瑕
gamora畀thanos推落樓前啲面部大特寫佢塊臉啲邊位浮浮下
應該係藍背景撞佢膚色搞到去地去得唔好

炸之前走左 因為地下d屍唔見女武神

Asgard 應該全滅左

其實thanos最後望住夕陽個幕 睇得出好似幾傷心同無奈

呢個look應該係90年代個look，去到iw4我估會再update

係

其實內戰既im甲都已經流到仆街，羅素兄弟其中一個缺點真係太倚賴cg
內戰既機場景，蜘蛛俠都要cg真係有啲過份

一定啦 唔係點賣figure

個人覺得A4 時光倒流改變過去
蝴蝶效應改變未來
令到 Xmen F4既出現 之後再溝埋一齊
新復仇者成立

內戰im甲真係好唔得
今集im甲好番好多
雖然我唔鍾意mark50個形狀

都係，只係有少少唔明點解開頭雷神話死左一半族人，後尾又話 nothing to loss

我諗石頭同女武神有帶到人走既
話晒雷神自己都想拍第四集

天煞孤星

同人睇咗兩次imax，正

雷神有第4集 但唔係話完約

其實dr strange 個傳送門可以cut斷任何野，一開始都cut斷過thanos手下隻手，點解係titan果陣咁多人制服住thanos唔用傳送門連手套cut左thanos隻手

好頭好尾去埋北歐起新Asgard 先完呱

死咁多人

其實都係 殺埋thanos都得

所有你地諗得到但Dr Stange冇做嘅方法，都係因為佢已經用Time Stone能力預知輸硬先冇做，ok?

要擺Q&A喇就黎

講故 唔好 駁故

藉口黎姐

一切都喺ds掌握之中

完場果下呆左成分鐘

信 DS 得救

快銀會唔會復活

應該唔會，mcu根本冇心搞快銀依個角色

覺得可惜係今集captain個盾好似冇乜特別咁 又唔可以好似以前咁飛出去接返
Spider man套新裝除左型d同多左幾隻爪都冇出到d咩新功能

當年撐呢張圖的人

dr.福爾摩斯 可能預料埋captain marvel會出現 而排出黎局

根本無得搞 版權用完

至於出品《復仇者3》嘅電影公司Marvel Studio，直情當自己打緊間諜戰。拍攝期間，全片76個主要出場角色當中，只得飾演Dr. Strange嘅Benedict Cumberbatch睇過完整劇本；即使係MCU系列台柱Robert Downey Jr. (Iron Man)，都只係望過自己演出嘅部分

唔知佢有無機會見返華生

Wrong
UPDATE睇下DISNEY同FOX新聞

戲同真人都係得佢知會點

電影宣傳BC 好似全程Mon實Tim Holland

驚佢講錯野

今集我收貨喇
首刷氣都抖唔到無時間留意cg

Im 正到件甲咁假我都覺得好撚正

H=hydra

是但啦，睇落好似講得通咪算

DS講過得一種方法可以贏

發生嘅任何事都係佢計劃內

H=her

英國人釘人

mark buffalo呢 ?

h=her=gamora

都唔算係
係泰坦佢消失前嘅都係佢嘅計劃
可能將14million個可能性刪減左一大半
但之後嘅可能性都係天文數字 佢都係賭tony搵到個一線生機

預告入面Thor舉起個斧頭放電cut左
應該係同Avg1草原嗰幕一樣著返件魚鱗戰甲同
Groot同Rocket個樣 心諗: 好撚型
可惜又cut左

至少比石佢+tony存活應該係佢嗰一個勝利可能嘅重點

Holland bb真係好得意

H = His Love
THANOS

原本個盾實在太iconic

好期待A4 tony遞個盾比captain

會唔會係ds睇到thanos撻完手指，手套會爆，然後佢地可以趁機反擊？

Tom Holland

兩大劇透 markrufflao 同 tom holland

turn off his mic

thor唔爆頭都係strange既計劃

呢到都cut好on9
希望dvd會有返d cut左既畫面

yeaaaa mark rufflao hmmm

d nigga復仇者係咪去哂wakanda

BC = 新石內卜

都唔到佢自己控制公唔公平
係粒石本身既設定
正常施法者都唔會受其所施既影響架啦

開ig直播

有無人覺得今集starlord對im嚟講好諷刺
im自己係ca3先以氣用事搞到同隊長一拍兩散
今集俾你見識返以氣用事有幾白痴

但我覺得迪迪尼自由度好大
起碼mather fu.......都講得

結尾thanos 坐係間殘屋個個畫面好正

死左老母 殺母仇人響前面 vs 死左愛人 殺愛人仇人響前面

H = Hugo Weaving

👍🏻

呢個真係

無錯
Thor 3只係轉左易入口型像
av3先至真正洗底

關thanos撚事咩
粒石隨機架

其實開場飛船果幕算唔算係thanos唯一冇被nerf既情節

個盾 美隊3同Tony打果陣無左
放心啦 A4會攞番出黎比佢

佢完成使命咪走囉
佢目的根本唔係打死其他人
更加唔係想霸佔人地既星球

H for Hydra

即係話好難贏
只有一個好微既方法贏到

唔知係咪無心插柳 但真係串到應一應

話說TRAILER真係好多地方唔同

睇佢係泰坦星背景同IRONMAN打果陣 手上得SPACE 同 POWER

但現實係有埋REALITY 同埋SOUL

連Marvel咁簡單易明既電影
你都睇到咁
Check下個腦

驚左滅霸

有冇人發覺所有人化灰都係懵下懵下唔知咩事，得gg俠事先知道仲要好x驚 應該係因為有spider sense

各有各睇法

你話佢係小朋友驚左THANOS又得

係覺得地球唔歡迎佢唔出黎都得

有邊個heroes見過哂全部人?
應該得banner?

Starlord果part
完全劇情需要
除左就唔洗再打啦咁

回錯

bruce無見過gotg, 得thor見過

THOR見過哂

banner都無見過gotg啦

雷神應該就見哂

其實有無諗過
就算整爆粒兩粒石
滅霸最後都可以滅決半個宇宙既生物
分別係滅霸辛苦d逐個星球去咁解

係wo
即係除左thanos無人見哂全部人

雷神有見到tony?

冇見過Spidey同Ant-Man

你覺得呢...

如果你話單純以呢套戲就無

thor應該冇見過spidey?

如果im套鈉米甲用汎金屬整最尾嗰仗係咪無打得咁辛苦？ 我見bp俾thanos打咁拳但乜事都無

係喎 我都記錯

得THANOS見哂

BP件甲本身有吸傷

如果納米+汎合金 ... 諗起都扯

有無人好中意Bucky
但佢出場出左好似無出咁

Cap之前又要搞咁多野
就係為左救佢唔比佢死
依加一野就化左灰

BP真係冇發揮
食左Thanos幾拳,放返出來唔知會有幾大力

一拳打爆im 個頭盔
但一拳擦損captain 個頭

Bp好似冇俾thanos用物理攻擊？
排隊毆thanos果幕佢好似用紫光（power）一野就撥開左佢
其他人都係，都未行到埋去就俾thanos掃走晒

得ca訓底起返身再抽過，thanos先用右手一鎚窩落去

屌加撚埋點解唔斬手落去q&a啦

個個po都問，答都答到口臭

未齊石之前佢其實都做緊

晒曬

果場冇人埋到身

理性討論下都起晒剛
咁hulk離開地球既原因係咩呀
咁雷神3佢都係一個好撚大隻既小朋友黎姐 覺得地球唔歡迎佢 所以佢唔敢出黎唔得既
博下故又唔中意 一定要跟足你所講 驚滅霸既劇情走既
咁a4佢唔撚洗走出黎打啦 全程鳩縮啵？

所以唔明班友仔點解咁驚Thanos集齊6粒石／唔比佢收集齊就係贏，
根本無得鬥，

所以地球有石喺手仲可以一搏

一日未齊都仲有機會 齊左就零機會

覺得你講得岩
但呢度好多team im巴打自己小心

學唔知邊個post某reply咁講 苦命鴛鴦黎
Wakanda線出場就唔多 Bucky有對白有合體技已經好好架啦
希望avg4會俾cap同Bucky同場多陣

你話我死兜都係咁話
我覺得滅霸本身目的唔係想打死人
除非遇到強勁對手就「玩下」
cap呢d滅霸根本睇唔上眼
咪出兩三成力打就算

邊忽起晒鋼
潤下唔撚比？
都明知要打大佬 仲得閒理地球歡唔歡迎佢做乜
擺明A4 重點唔係點樣再打啦
佢依加贏撚左啦
佢目的就係死一半人
Hulk出黎佢係Hulk
佢唔出黎係個好高IQ既人
A4重點都係點諗計番生所有人

想問下除左第一場戲打輸外 仲有邊幕佢地有接觸過

Thanos冇見wong

一陣第二刷，補番小劇情

睇完美隊2 3
明明係好重要既角
黎到A3咩都唔係
淨係揸住支槍鳩射
連隻金屬手都無用過
無架啦無架啦
A4都唔知會唔會出場添呀

又係喎 咁應該無人見晒所有人？

你睇到訓左
Wakanda

第二刷

你咁講 THANOS都無見過NICK FURY

A4後接captain盾既話，大把發揮。

呢d就係用個角色用得唔好,例如可以安排佢同ca 黑豹夾攻thanos

咁打雜魚都要驚？ 同埋想問下 點解佢要離開地球呀 貪過引呀？

奧運 星巴克

banner hulkbuster仆低 西面樣

wanda 飛出黎 佢點解落左黎 邊個喺上面

宜家佢似會入bp franchise多d
其實宜家佢地有captain marvel
就算steve真係死我覺得佢地唔會再寫ca

要佢接CA棒擔大旗，應該俾啲鋪排...例如Thor 今次既表演機會

我老公
仲要嗌咗下 Steve?，之後隊長望住佢化灰

Captain 係親av 都係低一線角色，連bw 都搶過佢

thanos連鷹眼同ant man都冇見過

想問下手套啪完手拍係咪爛左
你個野爛左呀

係見到wanda一嘢aoe掃曬咁勁 話點解佢一直留起上面唔落黎

太多角色啦 當大家都覺得ca單挑thanos都戲份唔夠時 無可能bucky同bp搶埋佢戲
我覺得算係咁啦 三巨頭條線幾清晰 其他角預咗有人威有人做二打六

咩雜魚
Thanos呀 Thanos呀 Thanos呀
Wakanda呀
佢去左搶粒石呀
Wakanda呀

Hulk同佢打左十秒
Hulk訓低左

諗下都覺得正
三個夾攻打Thanos俾觀眾以為強化咗嘅人都仲可以有得打，結果又係俾Thanos打殘，再落雷神(+ immigrant song)，好似幾正咁

Wakanda 啲科技真係好撚型

個防護網 撞入山之後睇到個城市

佢地用件袍既果個保護陣

呢個冇錯，所以就算bucky戲分都冇所謂，畢竟佢又唔係主角，地球線本身已經唔多，係地球嘅英雄又多，所以就算啦

最後嘅夕陽
得到世界又如何
所謂無限
可以破壞就可以創造…
.
.
.
噠一噠手指
將之前一半人類重生
回到以前同Gamora嘅生活

起碼Cap出場救人型左
Bucky同BP都二打六咁
同埋黑寡婦出場打都多過BP同Bucky
Loki都少 但起碼都有記憶點
BP同Bucky 我都唔知佢地做過咩黎

我問你起wakanda大戰個到呀 個堆異形呀 Thanos乜撚野呀你 人地問你咩都唔明 睇戲唔好坐住個死人腦啦
唔係問你一開頭呀 係捉ds同wakanda大戰個到呀
Thanos起邊呀個陣 個陣hulk有無再同佢接觸過呀 除左開頭同最尾搶石之外

Bp開咗第17道防線

bp 迎接ca 借個場保護vision 科技 防護網
忍痛叫shuri 開防護網

仲唔夠多出場

bucky就真係小

留名等睇一年後
Thor去接Tony番地球
再一齊救世界

記得Thanos拎Soul Stone時講過話Soul Stone係infinity stone入面係最特別個粒(記錯唔好插我)，咁點解唔係將佢擺係手套手背上面最大個位嗰格嘅？

還我LOKI 還我gamora
見到vision 咁比Thanos隊冧sad sad 地

把雷斧真係咁勁？thanos 用五粒石射beam都擋唔住把斧飛埋去

Reality、space、time、power都好易理解，但mind同soul有咩能力真係唔太明。

avg1用過mind gem控制人,好似係

強行扯粒MIND STONE出黎

見到哂入便

mind stone 進入心靈
avg2 vision 用粒石力量 block 9 左 ultron ge network

有錯唔好屌得咁大力

處刑 vision係咪得罪russo bro

先係比人插一刀 再比人全程屌打
然後要訓手術台
再比sw 整爆粒石死
再復活比thanos 徒手蚊死 ...

食sw既下場!!!

同埋 avg1 loki控制thor個博士?

Soul Stone 似係操控靈魂->掌管生死？

起哂雞皮 痴線

Vision用粒mind stone仲識得射死光出黎

Allows the user to steal, control, manipulate, and alter living and dead souls. The Soul Gem is also the gateway to an idyllic pocket universe. At full potential, the Soul Gem grants the user control over all life in the universe.

Source: Wikipedia

反哂白眼 個頭又凹哂入去
雖然都知係機械黎但都有啲

9 up: 所有死係手套手上既人都trap係soul stone入面

成場都比人屌打
比SW 爆石再比Thanos 返生再'蚊'死真係

溝THANOS條女 仲唔大大力扯你粒MIND STONE出黎等你慘死

所以撻手指半個宇宙既人變灰，呢個力量既最大來源應該就係soul gem ？

齊石就可以發揮soul stone既full potential，應該係咁啦

雷神真係好慘 3最尾果時講到冇左頭家都冇所謂
最緊要係一個種族係到先係最重要
結果今集一開始就比人滅族
講好既殺一半呢

有可能thor3其他配角帶走左另一半

唔見戰女神，唔見石頭人，可能放走1半

終於搵到

原來成日話sw係thanos 條女係因為 "old boy"
好正

on撚9
兜咁大個圈黎潤番我
你問邊一幕
我咪話Wakanda
無撚啦啦又話咩雜魚 痴撚線關咩事
似係你唔明多d

答撚完你
你又加番句
除左開頭同最尾搶石之外

最強Hulk 一出場就比人打到訓低
你覺得佢仲可以點出黎打大佬
是旦啦 一撚定係因為關地球事啦

局長最後急 call captain marvel，如果cap. marvel都被消失，咁MCU仲有邊個英雄可以救得到宇宙？

MCU戰力Top4
齊石Thanos Odin Dormamu Surtur
不服來辯

2個captain都要用old school 方法先搵到, 一個摺機, 一個call 機

宇宙call 機

btw 都無見識過odin有咩勁

咁有無諗過CM係唔會消失..唔係邊有戲做

Kevin Feige

仲要motherfucker 有份

所以motherfucker今次都要變灰

仲有Mantis打Thanos同Motherfucker

咁你潤我 我潤翻你姐 無咩野
乜你一開頭就當thanos 係雜魚嫁
咁我問你個兩段時間做乜唔變身 又話人on撚9
同埋我從來否定過hulk驚thanos 呢點
我只係延伸呢個問題會唔會有其他因素

你仲未答我點解佢要離開地球同埋捉ds同wakanda大戰呢兩段時間唔變身 呢兩段時間thanos唔起地球

有人吹Thanos之前一直唔搞事係因為Odin睇住個場

都有可能既 我都覺得

咁唔單止係條女啦，直頭係個女黎

一條心支持Thanos

最衰一直都唔俾佢發揮下實力

搵到同好 冇人理解THANOS BB

最後幾咁唏噓

Thanos

唔quote啦

real hero

因為每粒石都掌管生命必要嘅野
你存在嘅空間
你存在嘅呢個事實
你所生存嘅時間
你所有嘅思想
同埋你存在嘅靈魂
所以一齊嘅
基本上可以將你嘅存在完全抹殺

我見過既版本係古一加odin睇場

我從來否定過hulk驚thanos 呢點

叫你Check下個腦就嬲9到咁
我屌你咪答撚左
Wakanda佢咪係到
話你on9 因爲你根本唔撚明人講乜
岩岩比人打低左 去番地球
點樣出黎救世界

我咪話一撚定係關地球事囉
是旦啦
一撚定佢驚地球唔歡迎佢
唔起地球 咩唔起

因為佢一直係九界以外？

古一唔太似 佢算係俾啲勁少少既凡人整死
Odin都可以話係老死

話時話有無巴打係Thanos捉住Tony講I hope they remember you時，以為佢一定會死？

古一只可以話俾自己嘅命運收皮
唔係點頂domamu 成幾百年以上

Ancient One能力差咁遠
Odin就係可惜嘅 大家都知佢勁 偏偏就次次要佢冬眠

個陣成間戲院都已經mourn緊佢
點知最尾變死剩種

呢個先係最強英雄

現在來辯
齊石Thanos Ego Dormamu Surtur
主場starlord都等於ego 不過ego運用能力更勝一籌

但個下先絕望
得番佢一個

覺得佢地已經係另類大師
你搵史匹堡/金馬倫拍呢幾套戲都未必好得過佢地
(當然調轉都唔得)
Marvel搵到佢地真係福分

One above all

除左超立方有無邊啲剖析既片好睇？

岩岩係CA2到搵到句野好岩形容THANOS BB

走得太前睇得太遠

將傻鳩隊長變諜戰片個下已經上左神檯啦
本身隊長真係外型7到甩轆 故事又冇咩

deadpool同cable救世界

節奏處理得好過以前導演Joseph Whedon好多，復仇者1、2都有悶場，呢套2小時40分一氣呵成

Zardu Hasselfrau >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 其他等等

Joss Whedon 拍到CAP 好7

呢2幕成日比人笑

咪玩啦Ching佢個仔半神都打贏佢
計溝女同扑野佢就第一嘅

AVG1 個套SUIT

覺得Joss唔係咁差
本身咁大堆頭嘅戲真係好難拍
佢第一集拍得幾好已經抵讚
第二集都係衰塞返第一集條formula入去但完全唔夾
但Russo今次多成倍角色都拍得咁出色
拍埋去比真係高下立見

主場starlord可以用星球嘅力量 其實55波鬥互毆
但ego識其他玩法 差啲就控制晒其他星球
同埋starlord都殺唔死ego 最後靠樹仔mvp

今集同avg1都係用成堆角色圍繞一個故事線
但aou要承上啟下 同時講好多樣野
除咗主線 唔同角色都有自己支線
難搞好多

主場Ego我覺得都係Top5啦 不過都係排第五
Odin Dormamu Surtur都係九界中嘅一界覇主 Ego雖然係Celestial不過體現唔到漫畫Celestial嗰種威力

IMAX 3D 值唔值得睇

唔值，唔好睇

值，但唔好坐太前

imax 2d值d 唔想睇3d

套戲用imax 機拍 imax睇多好多野

唔知會唔會出2D
本身都只想睇2D IMAX
竟然冇

IMAX 3D 戴咗眼鏡之後個螢幕會細咗

戲院要賺錢嘛

星爵算唔算害全宇宙?

屌你老味呢張GIF笑撚死我

吓

出年第四集咪又Reboot過
跟本三四就一齊拍，講啲唔講啲釣足你成年癮

開始反到無野好反，無藝術性，拳頭唔夠力都拎黎講

已經share返？
原本話qs + sw同場只可一部電影
av2同場左就無依個機會
依家係咪改左

好正!! 睇到好感動,睇左好耐marvel好感慨
最尾黑鬼用call機call wonder women?

不過真係好chur
劇情勁快
無得抖

點reboot?
用時間寶石轉返時間?

hela無比人偷襲應該同odin比到下

叫超人呀...唔係點打贏呀

captain marvel

Captain Marvel
話佢係全地球最勁嗰個

Gamora 個秘密會唔會係下集爆機個關鍵？

全地球最醜樣就係

你有冇睇套戲

快D走，我掩護你

秘密咪係搵到soul stone囉

小心啲唔好亂講野，女權呀

係call我，但我cut左佢線

但hela比surtur一野ko 如果全力odin同surtur同級 佢地應該放唔到同一個等級
但僅次於佢地就一定 拎斧既thor應該可以同hela同級

lm

走唔甩啦

hela mcu版個力量係食曬成個asgard先出到
如果surtur爆asgard先就 hela無得打 如果surtur同食左asgard既hela打應該不相上下
odin就一定夠做既

真係估唔到

仲話睇咗好耐marvel
一睇就知call superman la

下隻個關鍵係captain marvel能力有除手套

我睇到最尾一直諗緊個好白痴既問題
最尾im得番自己點樣番地球
同埋gotg做咩要揀死淨兔仔

至於a4 好想係博士帶初代avengers番去
順便帶埋變X-man個universe番黎

有冇人對隊長個新盾有D失望

話說，
我首刷個陣titan 個part 睇到好肉緊係因為驚班屎忽鬼真係除到手套
我個陣真係心入面真係咁諗班avengers

雷神把…...算啦，冇野啦

一係靠飛船 一係靠雷神彩虹橋

由佢同pepper講sorry 個下已經覺得會

superman

雷神把stormbreaker開到彩虹橋
Nebula識揸gotg 架機 而架機有warp
或者Tony stark用泰坦星科技upgrade番套甲又得

超人特攻隊

Marvel 仲會唔會拍Guardian of the Galaxy3

咩係知識詛咒？

宣佈左唔會呀

Nebula: 我同你講多最後一次 我都係泰坦星咖

Milano 表示: 仆你個街我仲係泰坦星

今集已經咁重絕望感
想像唔到下集啲英雄會點
剩低未消失果班全部都失去最愛嘅人

遲下可能會呢
會既就唔該復活埋yondu

屌真係好撚sad

睇你信唔信

幾時？又話拍既

有無人睇過一段POST CREDIT 係勇度走左去asgard 睇hela處刑

nova warlock avengers x

其實係真都唔奇 下個phase 就開始向宇宙發展 應該係

Avenger x應該冇咩可能
一日disney俾美國政府禁吞哂成個fox嘅
一日都冇可能

Thor冇咩可能啦
除非出馬面雷神或者女雷神

disney都冇話買晒成個fox 睇清楚個deal先啦

聽日既事無人知既

都唔會估到disney收購fox 可能有一日玩玩下 將d板權退返哂比marvel

但買起成個Fox film都已經夠壟斷
靠Sony pictures 定華納呀

跪求

主要係Disney買左好多識生金蛋嘅雞
而家真係有錢就係大哂
Sony你gg俠真係gg播 俾一半版權我我幫你賺錢

遲早成個gg俠攞番哂

rocket幾慘
佢話佢有好多野唔想失去
點知最尾成team人死淨佢

其實點為之壟斷?
就咁講superhero movie，若果話mcu壟斷其實係唔正確。DC+華納手上有嘅content一定都唔會比Mcu少，只不過係佢地做得差。係法律上黎講，你自己做得盤生意差係告唔到人壟斷喎。
調翻轉若果disney係收購dc咁就可以話係壟斷

硬係覺得緊急關頭會衝出黎救人

Avg4有冇可能講本來一直hiding嘅異能人響應Tony Stark號召群起反攻，X men, Inhumans, Namor等等

如果cap知red skull仲在生會點

民主黨議員 David Cicilline 亦要求對事件展開調查，他指出： Disney 對 21st Century Fox 提出的收購建議將對電視、電影和新聞內容的控制權產生威脅。假如收購成功，這將會賦予 Disney 限制消費者觀看內容及增加帳單的權力。屆時 Disney 將擁有超過 300 個頻道和 22 個地區體育網絡，並能操控 Hulu 和 Roku 的重要部分。

如果要做打 Thanos 之前都做左啦

大哥你想套戲長幾多個鐘？

你剩係買番哂marvel啲版權當然唔係壟斷
但佢係買埋啲頻度同產業走
即係美國版cctvb
永遠得一台
只係看似有幾百個台咁

Captain Marvel

佢睇住groot死真係sad到

帶bucky去，之後推佢落山睇下可唔可以bug多粒靈魂石出來咁囉

但雷神3唔係話佢既力量來源係聖域界人民咩？
咁佢今集陷族剷點解仲尾機左？

頭盔:記錯勿屌

Warmachine好有用喎

黎緊的Captain Marvel算唔算
彩蛋被call

同佢擁抱
因為佢在意嘅野唔係死剩一個

Warmachine AOE招
FALCON多數單體

有錯唔好屌咁大力
無記錯喺星球spidey消失嗰幕 im已經爛哂套甲 露哂個人出黎
Spidey都無頭套 點解仲透到氣

如果佢知其他人都

主要係係要打爆宇宙牆俾佢地過黎先得
Cable對thanos相信十分有趣

咪cap marvel個名囉

Karen

唔好問
Dr strange太空衣都冇都冇事

左手打右手

其實網上最大收費CHANNEL係NETFLIX，CABLE channel更加多到核爆，免費電視仲有ABC NBC CBS，MOVIE更加好難定斷做壟斷，因為題材係可以無限地創作出黎。

你細心去睇每一part最多都係做到2分 or 3分天下

個星球有話透唔到氣咩

不過starlord叫班友唔好郁個動作抽哂侏羅紀世界水

係個個外星人都會吸氧個下奇啲啫

Im之前上太空都要計住仲有幾多氧氣 今次甲都唔洗

正常外太空都要喇掛 其他角色就話唔係人類啫

納米科技套甲可以提供氧氣

可能dr strange變氧氣掛
啤酒佢都變到

其實我覺得一開始ds 打烏木喉個到呢
覺得ds 好廢個下
兩個max lv. 法師 竟然ds 輸

Dr strange未係max lv架
Max lv晨早叫自己左sorcerer supreme
而唔係master of mystic arts啦

條友識force, 連個d陣都唔駛畫

屌 呢到真係要重睇
dr strange 幾時拍2

應該係甲可以係外太空呼吸

但titans星都無話吸唔到氣

想問thanos 手下係咪少左Supergiant 冇出?

估計泰坦星有氧氣 一到泰坦星爵拎左個儀器(?)好似量度野咁

。。。

度緊條地軸斜左幾多點影響重力
你見mantis彈彈下就知

咁你咪當泰旦星同地球一樣囉
喺外太空就要甲供氧
降落地面就有氧氣唔使靠甲

睇呢d片唔洗下下畫公仔畫出腸既
放低少少自己認為既知識啦
唔通點解泰旦星有地心吸力又要解咩

係隻隻外星人都係吸氧個下奇嘛

咁個個都識英文都奇啦

個設定應該就係外太空係得某幾種物種可以暴露
你見thor 果d無事 thanos應該都會無事

但星球就可以呼吸咁

大家都係好奇一問唔洗起鋼嘅

香港幾時有2D imax？ 唔想睇3D

睇呢d戲係會有呢d 小bug
唔通外星人會大家用英文溝通咩

話氧氣問題個啲
其實由gotg已經睇到人類同外星人維生要素一樣

外星人吸氧有乜咁奇？
你唔係諗住用常理去理解虛構既生命物種掛？

其實我都係咁諗
就算果下佢地搶左個手套
就真係贏左咩
其實都係暫時阻止

bug乜春
講過gotg佢地有戴翻譯器

唔係起拱
不過呢d問題比較少少無聊啫
記住你唔係睇緊記錄片

用common sense去諗呢d電影好無謂
個個都識英文都奇 咁套套英雄電影都好奇啦

唔好再話個個識英文
自己入去睇

有冇巴打已經兩刷/三刷咗

局長連句mother fucker都講唔到

thanos: 我黎係想打死各位，又話者俾各位打死啫

老老豆豆
Hawkeye呢

呢d戲
劇情唔係太多反駁位唔係夾硬黎就算啦
咁鐘意common sense既話
ironman既設定已經唔會存在於世上

走啦屌你老母扮識睇

自願軟禁

敵人個樣同猛毒有啲似 有冇關聯?

Marvel studios subreddit 成日提佢

癲

想問下大家點睇呢篇文?

軟禁陪屋企人 消失人口後 應該有屋企人消失
最後出山 但好似去左唔知修煉定咩 會用新英雄形象出現

Trash Panda好慘其實
所有fd都走哂

Loki 5分鐘就死咗...

應該都係冚家剷架喇......

thanos一開始講dread it,run from it, destiny still arrives
其實算唔算話Thor佢哋始終都避唔到ragnarok?

銀河2 有個彩蛋 有個金色人會唔會出

比較期待佢用咩新英雄出場
有片場照佢套suit唔同左

我認為有d可能 漫畫個亞當好似持有過無限手套

ronin

導演一定有特別安排俾佢㗎喇
呢幾個月上網見有啲人屌導演唔尊重佢真係得啖笑

就算搶到，可能一陣就俾人搶翻
冇石嘅Thanos都唔廢好似係

完全垃圾

adam應該點都會出 唔係既話唔需要放係gotg片尾

除非彩蛋for gotg3

你地覺得開頭似係black order突襲定係thanos單刷雷神佢地

下人木

下集應該出景甜

其實滅霸個樣係抄藍鯨
想帶出要保護海洋生物既理念

如果有強國ver出嘅都唔出奇

avengers 4 venom

就算搶到，其他捉個人 要脅殺死佢
都係白費

好佩服導演功力，今集本來覺得超過9成可能會拍爛，要交代咁多角色咁多粒石，仲要交代埋thanos嘅動機

Russo Bro可以將所有要素幾乎拍到最好，真心痴撚線

一切都係福爾摩斯嘅計

蟻俠係度 應該當蚊咁拍

將大家鍾意嘅主角變大茄
再將奸角變主角就完成到成件事

徒手扭甩頸 殺一個人 開頭單手練死loki

Thanos 超似 bruce willis

佢仲要跟住四圍做宣傳

仲有avg4

一句講曬，星爵唔多手打醒人就唔會死咁多人

放心啦
再死都係dr strange補飛

有義氣不計較

今日2刷左 考完final打算3刷 另外有沖動由hulk開始重追

hulk我睇咗頂唔順

比較想知tony 係titan星點返地球
titans 得返佢一個仲要冇人知佢係嗰到
佢副甲又冇埋

Nebula咪同tony係titan...

個A字頂個度有個人影 邊個黎? Reddit就誰係antman

想問下最尾果個彩蛋係咪captain marvel 佢有咩能力？ 同埋死左果啲係咪無得復活啦？

雷神係Wakanda出場個時，你地個場有冇人拍手
之後用鎚打落地下個吓又有冇人拍手

我個場反而cap出場有
因為真係好型棍

兩個都冇

有無人知係咪真係抄

我個場cap thor出都有人拍
完全feel到全場人高潮

大家都係末日戰
點解Apocalypse可以拍到咁戇鳩

我睇咗2次都冇人拍手
佢2個出場真係型撚到 特別thor登場真係起曬雞皮

火鳳太屈機
太公式

亦可能因為DOFP太高質太高期望

我wow左聲

唔敢拍 始終有人唔鐘意睇戲嘈

一見到彩虹橋同stormbreaker 飛出嚟就

今集tony好撚型

有 仲要全場一齊歡呼 wowwwwwwwwwww

我覺得wow同笑聲都ok(當然要啱位)，但係要適可而止，同埋有啲人笑聲笑得特別響就唔該控制下

但係拍掌真係有啲無謂

想問吓會噴煙嘅係邊種場次
不嬲睇開2D 今次想睇下特效

買IMAX就得唔洗搞咁多野

我都係wow下就算
如果嘈就會好似袁偉豪事件

如果全場大部份人都wow我會拍一兩下手
真係會好正

有reaction 叫下拍手係正 不過香港人比較保守

雷神救場真係型到

第一日isquare imax cap同thor出場好多人都有拍

拍乜野手 啲演員會聽到？呢啲係表演者在場先做架嘛 又拍又叫好似小朋友過度活躍咁嘈鳩住晒。。。你係屋企都唔會對住個mon 拍手 wow 架嘛

笑聲唔同，因為控制唔到

龍珠超fans二次三次創作

睇完篇野講漫畫中曾經有橋段係講thanos殺死gamora後個靈魂入左去soul stone入面
唔通

CAP係車站救VIS 同 THOR返地球救世都有人拍手

無拍手
不過一開場hulk 同Tony同doctor strange
個堆對話，有大部分笑「摺機」呢個位，
我同啲FD都唔知有乜好笑

最好笑係真心膠大隻佬玩透形同……………好……………………慢……………

不過我個場好好feel
tony比thanos插個下全場即刻好似閉氣咁

THOR 3集都無今集出一陣咁型

係囉係囉 外國d人對住演員名單企起身拍手 智障既都

你覺得好笑=最好笑
人地覺得好笑=唔知有乜好笑

我想問hulk電影有女個軍官係咪國務卿？

自己ff 出黎既野唔好講到好似係主流習俗咁先得架。。。

爬咗文 都唔係好明4DX MX4D IMAX 有咩唔同
我二刷都係想睇下d特效
聽講thanos登場個下會有煙噴出黎
有無邊個戲院好推介？MCL德福可以嗎？

講真d人話呢套最好睇我唔覺
Civil war最好睇

準備緊三刷 今次睇全景聲

你真係想睇戲入面既特效既話睇IMAX就得
咩4DX MX4D唔洗去
加埋晒D垃圾體感入去無用既

會唔會理想過頭
其實佢哋真係未必打得赢冇石thanos

個人觀感 人人唔同
我自己就覺得
復3>美2>美3

ROSS

United States Secretary of State

琴日睇1345 又一城冇人拍 反而第一日睇imax就全場拍曬

好大機會 因為最後出完技之後thanos見到gamora

無石打嬴HULK無人理

原來真係！姐係佢後尾做國務卿

有一粒 但唔洗用都打到hulk不要不要

dr 分身打thanos 嗰part 好正

通常幾時會出碟，好想即刻重溫

各有各好
呢套Thanos嘅威脅感、英雄嘅絕望感、大家之間嘅情誼都拿捏得好好
CW就鐘意佢有深度，探討政府嘅監管同自由，呢個位唔錯
兩套都會係我最鐘意嘅三甲入邊

係....incredible hulk 個 general

想問下 睇完有dd唔明
有冇解釋點解唔一開始就整stormbreaker而整之前果個槌？
之前個槌用星球核心做就勁姐 新槌用幾舊鐵就勁過之前？
Rocket又話要新武器最後又冇整
之前係homecoming ironman比人劫機果陣個管家係話d裝備送去新基地 當中有數到貨入面有hulkbuster 但無啦啦又去左wakanda

演員其實唔同，但見到國務卿個閪樣諗起佢

Thor由第3集開始愈黎愈型 第1-2集拍到on99咁

幾時先有香港演員 加入MCU

第3集開始性格變左好多

器係已經有咩

唔係已經有咩

無睇Ca3 ？

DS 交石救IM 果幕的確係鋪排之後唯一可以贏既結局,

但問題係，thanos 有time gem之後一樣可以睇曬所有結局黎令自己最後安全

咁DS個Plan仲有咩用? 當thanos 唔識用time gem ?

邊個先？劇集果Ｄ唔計啦
電影起馬做配角啦

英雄姐咪係囉

我有，我係諗緊係咪hulk果個ok?!

楊紫瓊算唔算

IMAX其實係最好
香港地最高汁既IMAX一定係機場
嫌遠的話iSquare IMAX都諗得過

我諗avg4會有解答

本身Thor用既武器就係槌嘛
而且支stormbreaker好似係漫畫入面其他角色用 電影改左做thor新武器

套戲講唔同角色都唔夠時間 應該唔會哂時間講裝備運輸啦 何況佢地既戰機送件甲要幾耐

DS:暗行兵法有請TONY獻頭

同一個演員黎架

你已經達成左你既目標你會唔會屎忽痕走去睇千四萬個未來

仲以為最尾hulk 都會出嚟點知真係唔出

係咪好似影分身呢？

大佬呀 俾thanos打到撚狗咁撚 係咁多集入面 hul都係處於一個屈機既定位 最強既復仇者 但係到開波已經被thanos打到仆街 心靈上點都浠 更何況hulk心智上同細路仔差唔多 雖然係thanos打到佢 但係當時black order都在場 佢會驚都唔出奇

雜魚唔計啦
起馬要有甄子丹係星戰既戲份啦

重要個個未來都話你贏左
你睇左4個都會訓著
但都係一個point
如果thanos真係咁好心睇哂
Dr strange就真係變左on9仔

其實ultimate thor既武器係斧頭型既鎚黎

Wong 咪係囉，可以睇番doctor Strange

咁佢都幾成功啵 起碼引起啲人守護一條河
銀河先啦

個個角色唔算雜魚啦
未到佢威啫

見到Thor咁狠又換新武器, 都知Thor 一定會返黎搵佢報仇啦, 正常思想都會用time gem 黎睇未來啦

好少睇劇情討論
係咪套套戲都會講拍手同笑

但佢有齊5石都接近無敵
所以wfc

我記得有個馬頭既雷神都係用咁上下既野

但係成千四萬個先有一個係自己會輸，你睇咗頭一萬個見到自己會贏都唔會再睇落去啦

馬面雷神勁到抽贏左Thor 可以成為真雷神
Odin為左補鑊整多把鎚過佢用

dr strange睇到贏嘅唯一可能性就係thanos拎到time stone後唔用黎睇未來
而其他可能性都唔存在thanos會睇

係真係會輸嘅人先會睇哂咁多可能性

同埋loki都量產左好幾個鎚黎用 打爆埋真雷神之鎚

我覺得係個9百幾定唔知9千萬既可能性入面 只有呢一條路先係勝利既方法 雖然我自己都覺得除咗隻手套落黎 就大結局 但係有樣野既蝴蝶效應 假設呢邊除到隻手套落黎 可能下一秒地球個邊就仆街 跟住black order就過黎支援thanos 我相信以ds既智慧 一定有睇過除咗手套之後既未來

Wong 邊係香港人

華裔就一定係香港人既咩

Wong整火箭架

佢個基地係香港架喎，應該都要係香港住左好多年掛

佢目的完成左 又自信冇人夠佢打
冇必要去睇未來
最後望天個樣真係主角feel

對調靈魂

根本就係主角

講演員既話 IMDb話佢屋企係由香港移民去UK

所以蟻人同鷹眼 無係poster 出現
原來因爲真係無戲份

蟻人d黑洞科技下集有用啦

格硬話佢係都得既，但無義意囉

馬英９係香港出世唔通又話香港人做總統咩

Thor最後果一下飛斧可以抵銷 6粒gem一齊發出既激光喎, 仲直接斬得入thanos身, 點都要驚啦

所以Thanos等Odin死左先出黎搞搞震，

marvel本身都唔多亞洲英雄
個時有傳avg4有日本演員做英雄

我估化灰嗰啲會復活，之前死嗰啲就唔得
如loki
啫係火影佩恩滅木之葉咁

都講得通
但點解金屬硬淨得過一個星球
又唔係汎金屬

我以為佢會打贏左之後先變 會有個笑位

咁樣假設 thanos 唔會睇, 其實都好冒險 有機會想智取 反而變傻仔, 功虧一簣

仲要交完石呢個step之後 ，其餘每一步都唔可以錯 ，先有機會引領到最後結果

大前提係thanos 無用gem睇未來

可能會睇，但係唔會睇晒咁多個
俾著係你睇咗一百萬個，都係自己贏，你仲會唔會睇落去呀

由佢諗到依條路果刻已經包括埋佢預知thanos唔會睇
會睇就會0條路

定係隻手套唔識睇未來 可能有d技手套出唔到要法術呢

唔會啦 時間寶石本身就係可以控制時間

汎金屬好似都係外星掉落wakanda
同埋個個侏儒星係亞斯嘉管 用亞斯嘉既材料都唔定

你問我的話，望到thor最尾既殺氣, 把斧頭入曬肉，中頭就真係死，知佢一定搵我報仇， 唔睇曬全部, 確保安全都唔敢放心啦,

應該係包埋個千幾萬個可能性
但唯一勝機存在係博士消失之後
但佢又唔講得俾其他人知
一講就即入bad end
所以佢盡力去誘導去消除會入bad end嘅情節
要仔細到唔可以俾thanos握拳先有機入到good end

睇完呢套...即刻搵返Marvel studio幾套未睇整既睇返

同埋真係會令你好有衝動走去買週邊toys

由頭到尾THANOS都無放任何人係眼內
根本佢都唔CARE輸嬴
佢只係在意自己既目標
對佢黎講有人嬴左佢可能仲好
唔洗再做醜人殺一半人

所以THANOS完全無必要用石睇未來

不過睇到兩個福爾摩斯互屌都好正

由一入場就好期待兩個互屌，兩個人都自尊心極強，一個係魔法師一個就科學家，兩個互屌真係正到癡線

但佢比avengers 拎返齊石手套的話，有機會可以令一半消失左既人返返黎（avengers目標應該都係咁？）佢變相目標就無達成到，一切還完基本步

問題係宜家復仇者既戰力點搶返手套

根本佢都達成左目的 仲睇未來做乜

漫畫中用一種叫uru既金屬，同原先把搥同奥丁支矛一樣
硬度唔知點，但d金屬本身係魔法容器
好似係

冇錯，本身復仇者已經唔係好夠同佢打，宜家仲要少咗戰力

原來hugo冇做紅骷髏，今次果個係WALKING DEAD個基佬aaron做

洛基、Starlord
Nononononononono

想知佢依家把斧打唔打得爛ca盾

雷神3唔殺大家姐既話，可能有得打，聖域又唔洗死咁多人

點解無人諗thanos 其實睇唔到未來 每次thanos 用infinity stone 都只係用最基本嘅功能，例如時間回溯，而dr strange 就用魔法引出 time stone 嘅潛能 e.g. 時間輪迴，睇未來

見到好多人都話star lord衰衝動，打醒咗thanos,呢個可能係Dr strange,睇到嗰個贏time line嘅其中一個關鍵

就算除到手套或者斬咗thanos手，thanos都未必輸，打到hulk成隻狗咁就知佢唔簡單

應該都係captain marvel 救世界架喇

明曬！

你岩，thanos 多數唔識念咒語

佢只係呢一刻達成目的，但係一日唔解決曬avengers, 手套比佢地搶返，消失左既人口返返黎，咪一切重新黎過囉，點會唔重要？點會係無需要去睇未來啊

除非佢自己依家整爆手套同gem, 不過當初都係得sw 可以粉碎 mind gem, 唔知有無可能單人粉碎全部gem 呢個能力

單手就揸死左loki就知並非善類啦

雷神腰帶有冇出

其實岩 空間寶石淨係識傳送
現實淨係識幻覺
力量淨係識激光

thor係雷3激發左佢能力就真

今集真係得im, thor同DS可以單挑大佬
三個分別打果場都好撚好睇

Btw，真係有啲想睇埋thanos點樣打柒thor，收藏家同先導星

咁收藏家死咗未

Dr Strange睇到既勝機，會否真係犧牲一半，靠Capt Marvel同antman

Dead

vision用汎金屬做都比人吉
爛ca盾唔難啦

一早搵蟻人整細幻視 等Thanos搵唔到咪得

一班點都打唔贏你既人你會唔會care
佢心諗咁多個入面得雷神真係叫傷到佢 但睇日落嗰陣已經好似無事咁 真係再搵返佢打嗰陣到時再利用六粒石既唔同特性都夠玩啦

但ca盾係比一般vibranium硬㗎

搵唔到 咪捉sw, 到時vision 一定自己行出黎啦

Sw可以同power對抗

Gem

可以頂住5石嘅thanos咁耐 如果thor果時出嚟咪好

情況就好似誠哥唔會煩點搵錢一樣
你偷左我咪再搶過囉係反正一開始都係搶翻黎
前題係你搶得翻先算

直接將Thanos變亞原子

其實Thanos都係想做福世人, 我估佢最後用TIME STONE睇未來見到會不斷有人搵佢復仇, 世界大亂, 所以佢主動還原

vibranium係地球最硬姐 相信仲有野勁過vibranium

Dr 唔出談判大絕？

其實hulk理論上愈俾人打就愈嬲，愈嬲就愈勁，竟然淆底

出左仲點玩

要咁假設 其實唔洗睇未來
直接用手套ko 哂avengers/異能人

btw等睇avg4

可能佢真係知道無得打 一直最強既存在竟然俾人兩三下收皮 咁既打擊真係唔係人人受得起

Thor係Wakanda出現果下俾到個希望人 以為會反敗為勝

連啲寶石都頂唔到Thor 個新武器？

用空間加現實寶石就走到架啦

Thanos 唔似dormamu 咁高等嘅存在，無能力意識到自己困咗係time loop入面？

所以正常的話, THANOS要維持到自己的目的(消滅一半人口), 一定係即時解決曬全部avengers, 確保無人可以還原

到佢劈左入心口果刻我都仲以為會贏

Dormamu一開始都無發現

主要係困個下就可以走

呢下真係好出奇, 把新斧點可能overpower 手套加齊gem

趁sw檔thanos thor 突襲手套一定有機

蟻多螻死象

追唔切post，唔知有冇人問過
1. 有冇人知thor會唔會去到rune king thor個level?
同埋佢今集算唔算king thor?

2. 會唔會有機會出world war hulk?

3. 如果以漫畫能力既rune king thor + world war hulk + scarlet witch + captain marvel有冇機打贏thanos?

真係好鬼無默契

其實直接斬手先最好, 搶完手套都有機會反搶, 但無左隻手就用唔到手套

都唔明有時間搶手套點解唔斬手

只好當佢係因為thanos有4粒石係手。
就算困佢係時間度loop，佢都有能力4粒石壓過1粒石既能量，夠力打返出來咁諗啦

thanos 根本入咗夢境 只不過靜靜坐係度睇日落

犧牲一半就唔叫贏啦，thanos淨係想咁之嘛，殺一半人之後佢都冇再搞事，結局返左個星球度睇日落

計漫畫既話入魔DS ADAM 都輕鬆打嬴無手套THANOS

一困就可以用現實寶石改變現實就走到

搞到我好想睇Antman，想睇量子宇宙科技點改變
Hank Pym, Scott Lang同Hope邊個生存

我諗thanos只係出power stone既死光先比新斧擋到

如果齊石呢？

咁下集拍十分鐘得啦

都唔係擋到咁簡單, 新斧係overpower 左粒gem, 然後斬入左thanos個身喎

Scott lang一定死唔去
一定係hank同hope是但揀一個

成套戲就係不斷俾希望你，之後再打破佢

比starlord打一兩拳都醒哂啦，仲斬手

所以下集有機復活全部人，只死一個
Marvel 已透露有其中一個會有葬禮
會唔會就係美國隊長？最大原因係佢唔續約

咁計king thor都夠齊石thanos打。
更何況仲有rune king thor

一定cap 啦

就係冇搞事 點解要令我的隊友逐個消失

tony 可以理直氣壯對質 thanos

世界本身就有強弱 富貧 到你用一個人去任由主宰生死平衡

出生入死戰友 噠一聲就帶走佢地

編劇編到我地都編到就唔好睇
thanos都有叫佢地做child 佢完成佢要做既目的 應該就唔再出手

話時話去左邊個星球睇 ？如果係泰坦咪見返tony

其實係， 唔明點解係諗計去搶手套而唔係斬手，搞一大輪當成功搶到，都真係有機會比thanos搶返

最簡單：無手 就用唔到手套，就啟動唔到一下滅一半人口既function

咁仲洗乜拍下集

果下真係好有王者風範

其實果幾個人都斬唔入
全場係得雷神夠力,但佢唔係到

奇異博士打開個窿
放Thanos隻手入去
關埋個窿

但咁就唔好睇

Starlord打左佢兩拳，thanos即刻醒哂大反擊，你覺得可以有時間切佢隻手？

佢醒晒原因應該係阻住左螳螂女發功？

新斧只係工具
thor本身係雷3激發既能力 + 新斧有咁既實力

斬手已經係Dr Strange果幾憶可能性其中一個，佢諗好哂架啦你地唔洗嘈

佢成套戲都好少為殺而殺
有心嘅話雷神Star Lord嗰啲一早死咗

DS 開傳說門輕鬆斬人手喎, 根本唔係講大唔大力

其實化左做灰既唔洗擔心會真死
反而仲係度先有機會壯烈犧牲
睇下邊個仲係度

DS：我睇未來已經睇左斬手呢招唔work，你地收皮啦

本身理性睇電影已經夠ON9
仲要睇漫畫改篇電影
唔好咁痴線啦好唔好

果陣全隊人先控到佢仁企定定喎,都冇人黎幫拖,點撞佢入門

直情將thor starlord困有異空間

thanos無敵是最寂寞

boss有boss既氣概

好多人為反而反

開門一定要凌空開，唔可以係原本有嘢嘅地方開，啫係唔可以係手中間開

Starlord打thanos之前, im 蜘蛛仔除手套搞左好耐 ( 呢段時間DS就唔知去左邊)

開傳送門斬手係一秒既事, 反應完都已經無左 隻手, 手套, 全部GEM啦

不過係 唔咁樣做姐

岩岩睇完
呢集好似好刻意要做復仇者完全唔夠打
期待下集結局 睇下captain marvel 會點扭轉

星爵唔搞事 OR 雷神斬準d呀斬落Thanos隻左手
咁咪搞掂曬
Btw 對手套嘅弱點係咪就係淨係可以戴落左手

Captain
想知 iron man 有冇續約

到底係thanos放晒水定係佢無辦法發揮晒啲gem嘅全部力量
Power gem之前講到一打落地下可以摧毀一個文明
但依家無一個英雄係比power gem打死
就咁計今集嘅話，DS已經夠打0石嘅thanos
但始終有石都係贏唔到

有睇雷神3都知門可以郁 唔一定要開定定一個位

係
wong 砍手個度係Cull Obsidian自己第手入個圈先斬手
何況Cull Obsidian隻手咪生返出黎...好似

提出明顯既問題討論都叫反

唔通清一色讚拍得好好睇, 好刺激呢D先得咩

用傳送門 cut 手果個係 wong，唔係DS，可能根本DS冇諗到呢個方法

DS睇未來計左呢招唔work啦

冇石佢係有咩能力？

佢有得令個圈移動 睇返thor3

無記錯係用索拉緊右手

DS睇未來計左呢招唔work啦 呢句真係好無敵

無石都可以屈HULK機

有邊幾個英雄夠hulk打

傳送門斬手個個post都有人問做咩唔咁做
說不定遲下有人問羅素兄弟

二刷

熔爐入面唔係個鎚既碎片，係磚

14000605
fourteen million and six hundred and five

thanos 打走影分身既ds 時，ds 好似個身掉左d 野

thanos 中斧個句係
you should go for the head

ds 遺言係 there is no other way
(姐係this is the only way?呼應唯一贏結局？）

songs 係 the rubberband man
同black panter theme

機械手

人地超能力睇哂都話得一招work，成班人係度話咩斬手咪得

Thanos 有無諗過佢自己都係得50% 機會唔消失

同有banner頭腦嘅hulk差唔多

好接近呢一段故事

第4本便是最出名和最受歡迎的infinity gauntlet, 描述Thanos 集合了所有infinity gems (無限寶石) 組成了marvel 宇宙的最強神器 infinity gauntlet (無限手套), 91年出版, Thanos有了全宇宙最強的神器, 殺了全宇宙一半的人為的就是搏得Death的歡心, Thanos有了infinity gauntlet後連Death的力量也在他之下, 被Thanos囚禁着, Avengers知道Thanos有了infinity gauntlet加上地球一半的人口被殺, 所以聯同Fantastic Four和大部份的X-MEN上宇宙對付Thanos, 就算Thanos把力量降至跟Avengers差不多的程度, Avengers他們也不敵, Marvel 的大神們Celestials, Lord Chaos, Master Order, Stranger, Galactus, Kronos, Eternity出手都制伏唔住Thanos, 反而比佢打敗, 最後係Thanos自願放棄infinity gauntlet 然後詐死歸隱, 最後infinity gauntlet由Adam Warlock 所監

佢好似係一下直接送走d thor loki
講真有無開人體部位中間 真係dr先知

唔記左Ds有無阻止佢？
佢睇到贏既唯一可能性

如果無 其實唔算咩戰犯
當然當下覺得佢好煩膠
但佢任性發癲 又係佢性格

咪套戲藍本囉緊係接近

我明 但斬咗手 又點樣唔work 因為都用唔到手套

知咁講又會話ds睇晒未來 唔理點都係唔work 但係都係討論下9up下姐

強行送走人呢招 , 應該係開個圈再將個圈推埋對象身上

其實個下唔怪得佢
知道自己條女死左換轉係你都癲

Thor3咪開係地下跌loki落去

淨係得右手應該都可以贏晒佢地 再整過隻手套 完

因為佢有機械鎧所以唔可以斬佢隻手
駁故駁到咁仲點睇落去呀

性格問題做唔到大事, 同thanos相比, thanos親手殺女添, 之後都冷靜完成計劃, 完全無受情感影響, 幾撚型

哇屌睇到好撚震撼

呢度由傾劇情變左駁故post

最尾蜘蛛仔攬住Tony Stark喊住話喊想死果下好心痛 Tony Stark果下既無力感，望住蜘蛛仔消失

有無人解釋thanos 點解咁愛 gamora ？ 純粹真係當佢親生女咁？呢到成段都好似好格硬黎

咁點解唔將thanos 用傳送門分屍 ....
點解唔將佢傳送係wakanda 個防護網中間 介開佢
點解唔將佢傳送出外太空等佢飄流

因為唔可行囉

Gotg1 2 有講

同埋真係好心d仆街啦，帶鳩住個細路仔去睇成撚日問問問我真係屌你老母咩 乜撚都唔識，咩角色出場都問個老豆係邊個，個老豆又答佢，屌你老母嘈撚住晒，死全家啦仆街

當初睇 Dr strange 個人電影果陣, 已經有諗過呢D問題, 根本D魔法傳送門屈曬機

但偏偏打thanos 果陣無用到

呢D真係仆街黎明知個小朋友一定睇唔明都帶埋去
自私到

點都有nerf 好似sw 同 DS 點都會nerf

講到明一千四百萬個未來得一個贏
仲要駁點解唔咁咁咁咁..
我地應該答唔到 問羅素兄弟啦直接

(講到明一千四百萬個未來得一個贏)

其實咪就係討論緊呢個所謂前設, 其實thanos都知道囉

係唔係因為有spider sense,所以得 peter 早少少知自己有事

Dr用傳送門夾其他人合作技打thanos
同埋一開波好似靠dr法術繩捉住thanos 先有時間比其他人搶手套

又見到你

早過其他人遲過tony少少

似係

奇異博士套電影 得古一識得睇未來 係咪獨門魔法唔知 但至少avg3入面奇異博士係用同一隻魔法睇
thanos會唔會識？唔知
下一集會唔會好似黑超特警組3咁鬥回到過去？唔知
咁仲唔係要問羅素兄弟？

佢定位似輔助

呢排玩god of war 4 裡面都係講矮人族整武器好勁，咁啱今次呢道又講

岩先星影匯完場有條撚樣勁大聲係咁重複講captain marvel啊嘛，果條八婆啊嘛

只係想同你講聲，你好叻叻好在有你提醒

Btw有無巴打認左佢

DS 救tony會唔會因為tony係其中一個關鍵勝利條件？

卡通version 係tony 整咗隻機器人，隻機器人可以擋哂手套所造成既攻擊，拎到手套之後比奧創hack咗
有興趣可以由14分鐘開始睇

Support打到變ap法師

如果斬手，點解唔學thanos話斬頭
好多人真係以為自己諗到ge野編劇無諗過

係唔係因為都係關北歐神話事

fans黎

個人感覺,
marvel電影就係想表達到thanos並唔係完全表面既壞人,
佢反而係識得愛 , 佢愛宇宙, 愛佢自己世界同所有既生物,
覺得唔夠食物生存捱餓既人好慘, 烏煙瘴氣既星球又唔係佢樂見既
先至認為太多生物係會影響宇宙平衡, 令到資源唔夠分人人分
所以就公平d random咁滅一半生物, 咁對世界(或貧或富既人)同成個宇宙黎講都係好事
咁所以佢愛佢個女好正常, 話晒一手揍大佢, 養左咁多年,
仲一擔心機咁教希望會認同自己同幫佢打世界

有冇留意到Tony 屌9 parker個時件cloak會俾反應

仲有一件事
消失既主要係有續集既人，睇完心情沈重，但理性分析返就知佢地會回歸，但今集既表現真係好傷感

以往m記電影有無劇透po

用咁方法打boss 應該係dc黎

有

唔係話編劇無諗過, 係話點解要將班英雄智商調低到咁
如果係唔想拍得出可以斬頭, 斬手, 咁就唔應該拍可以控得住thanos呢段戲, 直接無人控得住thanos 就無以上果D討論架啦

我覺得佢同G 高達東方不敗個理論有0的似...不過東方不敗就會再偏激多小小，要殺曬所有人類令地球重新...

上面咪答曬 有冇睇
根本話奇異博士睇到1400萬個未來 得1個贏就de撚曬d bug
點解要咁萌塞 何苦呢

無論呢套定ds，成班人都未試過張度門開係啲嘢中間，最多都係係塊地上面，我講咗咩自己諗下

另外有無人開始狗估復仇五會打咩大佬？我狗估係緋紅女巫...因為呢次事件令到佢無咗至愛，或者就算幻視番到來同漫畫發展一樣唔記得曬佢，之後就開始精神失常，最後毁滅世界。

用效益主義諗，Thanos做法冇錯，同天元突破既反螺旋族如出一徹，要犧牲一定資源，換取整個族群既延續，俾我都會咁做

今集睇到Thanos鐵漢柔情既一面，刻畫夠深刻。
By the way, 係唔係謠傳過大部分marvel villian都會參戰Avengers 4?

q&a加
1. 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

2. Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，mcu入面只係得奇異博士1入面既古一（奇異博士師傅）同埋復3既奇異博士識用。

唔洗開係隻手中間，開係隻手前面/成個人前面，推個對象入去就得。當初hulk 都可以打郁thanos 幾個身位，以ironman之前同hulk 對打既力度，要推郁thanos 唔難

thanos一直想反抗，mantis講到明佢控唔到，sm同im除緊手套，sl係到串佢，nebula係到食花生，得drax同ds㩒住佢，咁ds邊到有手開門斬手呀，成班都唔知有冇睇嘅

奇異博士：This is De Wae

係有傳過 但都係聽其他巴打講 冇梳士

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (10)

LIHKG @ Android

加左

拉隻手套都咁辛苦，仲想拉手? 你hi大咗?

其實唔明點解一開頭個黑鬼開彩虹橋係救 hulk 而唔係 Thor?

Thor嗰招範圍技真係好撚型

因為banner一唔係hulk就係普通人加佢一定要番地球警告其他人
Thor就想以一個戰士同王去陪佢地嘅人民到最後一刻

呢個值得討論 我都想知點解

鳩估：佢用埋最後一啖氣搵班先人集氣，是但傳一個去報訊先掛 可能佢都傷到懞懞朧朧

佢意思應該係 控住果陣, IRONMAN 係後面將thanos 打入傳說門, 唔係拉手仔

一開始唔係有d鎖？係咪爆炸就爆鬼晒

佢呢個講法早幾個post都有人講過
講到咁簡單套野好快可以好快完

本身Thanos嘅設定都係刀槍不入
又唔怕魔法幻術etc.
所以個啲砍手傳送搶手套乜柒都冇用

刀槍不入, 但最後比雷神劈入曬

因為thor已經nothing to lose

sl打兩拳都醒，你仲推佢埋度門到，世界級理解

[FF]可能A4 Tony同Bruce會復活Ultron幫拖[/FF]

我諗係考慮到bruce係局外人同 佢係太空個死先送走佢先

thor連恆星都擋到，thanos 得兩粒石會唔會殺唔死佢

神器加全力先傷到少少
Hulk唔用石已經sm
Im全力都係扣一血
當時titan上有邊個打得嬴

徒手可以拎到粒寶石已經好癲

因為hulk已經唔夠打, 暈咗
同thor唔會想被人送走做逃兵咁衰仔,
heimdall都一樣, 要戰鬥到最尾

ironman如果一下打左佢入去，佢反應到都入左啦傳送門啦
同星爵兜頭打兩拳邊同啊
不過算啦 唔係想嗌交

Tony 除眼鏡個shot 型撚到

諗起漫畫隻獸神將

雷神3 將度門推郁令雷神佢地去左奧丁個草原
度門是可以郁的 唔洗推人
郁到差唔多刪埋就得

唔好諗多左 嗰個情況係人都feel到自己有唔妥 仲要咁多個人係自己面前已經消失左 佢唔知消失左之後會點 但第一個反應一定係覺得會死 所以佢先咁講
呢個係我既觀點

唔會啦 啲石勁過恆星

你究竟想斬手定成個人傳走呀

就快十個post

一向北歐神話都係咁講

今次仆街
傻佬芝士壽司又講IW=火影
各位見到唔該識做唔好回
詳見(10)

應該係冇死到/time stone發功img]

你要堅持呢個做法都得既 過往個個post都有人話點解唔咁做

比你斬到 手套同石都仲存在
thanos一定會再返黎搶 咁講法一日唔殺thanos一日都會咁loop 無意思的

好多GAME 都係咁講

達到目的就得啦，ds 可以隨時關門架嘛，去到手臂位關門咪得，不過樓上有巴打話度門可以自己控，咁就仲簡單啦

停啦不如

其實都係

改到好高科技咁,漫畫好老套

問題係DS都控制唔到雷神斬邊架啦 就算前面有冇比石 tony有冇死 雷神都係會斬身
因為都控制唔到
佢睇到最多都係人為令到佢果個時空符合贏嘅條件
根本控制唔到雷神 鳩估

無知一問
Chris evans 呢排去左邊？我見呢排好多Avengers宣傳都無佢

基本係佢係泰坦消失前一直引導
將可能性增加
但佢消失之後就真係控制唔到任何野

Thanos斷手，爆seed可能殺哂佢哋幾個...

舞台劇呀好似

其實你地係咪當thanos弱智，你咁樣推佢埋去，佢醒硬㗎喎，你覺得佢唔會反抗?

又係回歸原點
冇手套=贏既前提係要thanos本身冇石會係垃圾

推度門！ 門可以推架
po都可以推

舞台劇

無記錯 dr用緊法術繩捉住thanos 邊有手再施法
無記錯既話

但係雷神同火箭講自己已經冇野可以失去wo

可能講緊親人方面

咁叫智商低，第一次見ge人要團隊合作無出錯知唔知有幾難
ironman上集已經可以搖控裝甲，點解今集唔用要自己追上去？

Drax斬左佢隻腳一下令佢半跪
Ds用法術繩扯住佢隻左手，im同sm負責扯手套出黎
Mantis負責催眠
Sl掉左舊野落去電佢右手，之後係佢面前串鳩佢

Nebula負責食花生

好似係咁 ？

有無刷左好多次記得
如果dr已經捉住thanos 咁傳送門斬手就唔成立了

Thanos果粒根本係螺旋丸黎

Dr本身都同到佢打下

仲有thanos其實大把時間可以用reality gem 分裂哂佢地，點解唔一開始就用？

一出地球圈就搖控唔到啦
Friday都offline

ds都算盡了力 thanos反應無人能及

用mirror dimension強行打番去

型到仆街

似係求道玉

所以咪話點解要追上去咯

呢個說法就合理

唔追囉，由sm同ds係架船比烏木喉sm囉

大家姐仲喺度既話
聖域唔止死一半人

留意返thanos根本冇意殺地球班英雄
留返結局random

唔知之前有無人問過
點解要殺晒侏儒？
Thanos唔係主張殺一半嘅咩？
殺晒又好似唔合理

Ds果下咁都擋到有啲愕然，話晒四粒石

隻手套爛撚晒仲run到space gem

其實烏木喉都好撚勁, 似高級版磁力王

佢都強制想送peter番地球
因為去得多數都one way trip

死得好鳩

講起上黎侏儒星thanos佢都係殺晒得番一個而唔係殺一半
佢根本就冇跟足規則做

咁劇情都要合理嘅

滅霸心諗你班avenger咪黎囉
佢都無驚過睇黎做乜

佢4粒分開用勉強頂到下嘅
因為睇色佢冇出合成技

做左All Time the 10TH

果一幕我記得真係個個都好忙，係得sl做完自己果份就好自豪話估唔到咁成功，之後就走去串thanos

Sl果幕仲影到im同sm係後面好出力咁扯緊隻手套

可能有啲係外地 佢有數實

高登三寶fightclub